［分化］建制和理非張建宗，與武勇黑警割席

張建宗用完即棄
民建聯搞嘉年華大台，視何君堯與黑社會為condom

兩派建制水火不容

田少 vs 民建聯大台
葉劉 vs 林鄭

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

一票不投和理非民建聯

我係警察一定罷工

推
-------------------------------------------------------
大家唔記得梁天琦講過咩野? 「勇武」係響必需既情況先企出黎抵抗

用完即棄
克警同黑社會 坐返5,6年

打份工 使鬼認真？
善有善報
惡有惡報

睇下歷史
共產黨 為左自己
第一個就係出賣你哋
差佬 同黑社會

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13